有冇人夾開band 或者想夾band busking ?

想聚集吓大家一齊玩下
抒發吓壓好
busking 又好，夾band都好
玩吓pop music 流行曲
我就主要係vocal 唱的（利伸巴）

大家有興趣或者想傾吓都加我tg 啦

No

any one

想一齊夾band(絲
pm pls